我老婆前田敦子笠咗大大頂綠帽畀我😞

結咩婚
我屌你

條仔仲咁樣衰

畢業就失業

咪係
揀佢不如揀我啦
我雖然窮 但有愛。。。

佢隻solo碟好好聽架

三點正信和門口隻抽 我會着住件牙敦嘅T

原來你要靠拳頭先可以解決問題㗎？
用下個腦得唔得？

為女人 用腦托柒呀

你老婆又結婚 告到佢甩褲啦

約你三點半

你?

呢個年代靠食腦㗎啦
你用拳頭溝女㗎？

CHING又關你事

有咩唔關你事

好來好去 無謂啦

依排少咗見你喎

冇咩好鳩UP嘛

估唔到毒島敦子閃嫁根性青蛙個警察，一年冇左2個結婚對象(仲有12月嫁生煎包王嘅小江)，得番麻友

故障的紅綠燈

唱k必搵返一兩首唱

哦